咁耐無係討論區出現，有無手足掛住我？

我近排幾好，你地呢？

無人？